如果聽日上街嘅人超過5萬 我係銅鑼灣祼跑

我膠力開始不足了.....求大家集中啲膠力比我